\documentclass[../Resume - Baptiste Prunot.tex]{subfiles}

\begin{document}

\en{%
  \cventry
  {November~2021--Today}
  {Fullstack Developer (Typescript/Stencil/NestJS/Vue/Angular)}
  {Contentsquare}
  {Paris, France}
  {}
  {%
    \begin{itemize}
      \item Developed and Maintained new features in multiple micro-frontends with \emph{Vue, Angular, Stencil \& Svelte}
      \item Maintained a set of web services using \emph{NestJS}
      \item Refactored a custom \emph{Abstract Syntax Tree (AST)} transformer used by every web services
        \begin{itemize}
          \item Moved from a ~300 lines TypeScript function to a set of reusable and pluggable modules
          \item Designed an approach to refactor safely, and lead a small taskforce to achieve this improvement
          \item Documented the usage of the AST to help the onboarding of new comers
        \end{itemize}
        %\item Participated to a technological watch initiative with group debate and workshop organisation
      \item Created small CLI in Rust for day to day tasks
      \item Proposed and applied asynchronous processes in the team life to decrease the number of meetings and facilitate communication with international team members
    \end{itemize}
  }
  }

\fr{%
  \cventry
  {Novembre~2021--Aujourd'hui}
  {Developer Fullstack (Typescript/Stencil/NestJS/Vue/Angular)}
  {Contentsquare}
  {Paris, France}
  {}
  {%
    \begin{itemize}
      \item Développement et maintenance des micro-frontends à l'aide de \emph{Vue, Angular, Stencil \& Svelte}
      \item Maintenance des web services à l'aide de \emph{NestJS}
      \item Refactoring d'un transformeur d'\emph{Abstract Syntax Tree (AST)} utilisé par l'ensemble des web services
        \begin{itemize}
          \item Migration d'une fonction TypeScript de ~300 lignes à une approche modulaire sous forme de plugin
          \item Conception de l'approche et supervision d'un petit groupe de travail pour réaliser cette amélioration sans causer de regression
          \item Documentation de l'utilisation de cette AST à destination des nouveaux arrivants
        \end{itemize}
            %\item Participated to a technological watch initiative with group debate and workshop organisation
        \item Création de petites CLI en Rust pour les tâches comunes
        \item Proposition et mise en application de procédures asynchrones dans la vie de l'équipe pour réduire le nombre de réunion et faciliter la communication avec les membres de l'équipe à l'international
    \end{itemize}
  }
}
\end{document}

